其實呢...記者會有火藥味，係拳擊比賽最基本嘅宣傳技巧.....

制造話題，制造火藥味，令人期待一場大戰
喺記者會 扮/ 放大 到兩個人好唔妥, 想即場就喺記者會開波咁
it's just part of the show
喺外國用咗好多年㗎啦，尤其是近年嘅寸爆拳王Conor McGregor

如果你哋以為係100%真心，咁就真係.....

鍾生pr 全面進場

不過鐘生真係好柒

呢d叫火藥味？ 我淨係睇到有條友比人撚足全場 拍埋mic走wor

呢d叫柒 味啵

淨係聞到𤓓味

情花開 開燦爛 情義勢永無限

嗯嗯
只係覺得鐘共好撚柒味濃

唔理7唔7
引起你討論已經贏咗

just a show
你睇上面班友幾上心

鍾生今次同作狗合作真係好成功
搏咗唔知幾多版面
熱門幾多po講佢

有火藥味同認真地柒係兩回事

唔洗明眼人 盲既都睇得出

佢介紹場拳賽時 勁似認真咁讀3隻遊艇開P篇文

火藥味 or 柒唔係重點，
重點係成功令到你好想睇佢哋兩個場比賽

根本兩條友夾埋

人類總係沉迷呢d口腔期弱智是非

相信去到3021年人類未滅亡既話條橋繼續work

學嗰d人話齋：相信今次成功制造咗價值幾千萬嘅免費宣傳

其實林作需然冇鍾共咁有錢，但一百萬對於佢黎講應該都唔算特別多啦佢參加純粹係make noise姐

我估一百萬之於林作等如10萬之於普通打工仔。係多，但唔係真係咁多咁既level

conor打cowboy diamond有無火藥味呀又

咁咪比佢贏lor

其實我只係對Mayweather嗰期留意過佢

火藥條閪咩，畀人撚狗執番拃沙，炒鳩哂你班PR佢啦

咪搞笑啦
窮星就要曝光
有錢人要既係聲譽
暴露自己咁柒成個家族都比佢丟光

仲有咩拳賽 賣飛 真係有普通人買飛睇咩
又咪得youtuber 公子哥兒 去比面打氣
根本佢就同留名偉一樣，用有錢人既思維去諗屎忽野
擦佢鞋以為認真 成班pr都係廢嫁啦

鍾共係咪想學McGregor人地真爛仔出身

香港人係要咁偽善
咩都好最緊要表面好好禮貌

但係林作唔係拳手

吓，早排鍾共先話林作粗口爛舌
神又係你鬼又係你，你自己玩飽佢啦

同埋無人叫佢一定要好好禮貌，但係基本禮貌都無就睇得出鍾共個人修養係0

係呀好大宣傳呀，宣傳畀大家睇鍾共真係一個投胎大師囉

唔係話偏幫邊個
我但求有花生食住睇2個有錢人打架既姐
人地係屌到約戰
見到面喪屌對家都幾合理

係香港人咁撚偽善覺得咩場合都禮貌行下
立法會開口次次多謝建制派 多謝高官乜乜局長
依家人地有d火 真性情係鏡頭面前想屌就屌又唔岩聽

咁撚偽善不如番去睇教育電視喇